【突發】東角道要人

屌你老母，我地未贏呀
出尼呀
遲到好過無到

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

Stand with HK, World Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

推

Push

915行街做埋文宣